［拋磚引玉］一人一個ig 自信男

一人一個ig自信女

見到有清玩得咁開心，忍唔住開返個男版

終於等到有人開

fb得唔得

笑死

樓主個D好高質

redifine跟住張圖都可以串錯

到底佢冷親先定係抱孫先

第三張條友JM9

第三張咁似個傻鳩鐘培生
其實鐘生佢咁有錢，但講野d聲線同語調成個on9仔咁係咪痴得d細路玩多

留名先
希望有多啲人識我啦

lunch gor

好似林祖舜

第二個麗英黎？

自信男係貶義?

@princejoyce

..第一個成個女人咁 打個caption啲用字都乸型過人
第二個似弱智
第三個好唔好意思啊

原來尾兩幅係同一個人嚟

我覺得我搵啲相搵得好貼題

自信男呀 女人去返隔籬post啦

唔覺得第1-2張有咩問題
我覺得而家好多女仔都鍾意呢一類

第三個肥撚扮男神
個動作想點

非常貼題

啲𡃁妹先鍾意喳? 成個女人咁喎

好多都係hehe

人地又唔係kol，又唔係收錢賣廣告，post下生活照姐

個事實就係社會對男人既要求高過女人好多，對男人你冇返咁上下斤兩就返屋企打飛機唔好出黎獻世；對女人就話唔駛怕要展露自己，有人笑你係佢地無知仇女。

佢係社會接軌kol

真正麗英順眼好多

最尾嗰個個樣好似健吾

留名

你一嚟就打大佬，我哋好難玩落去㗎喎

平行時空？睇下自信女個po d留言啦

最後嗰張個死肥佬有adidas 贊助?

現實連登仔邊敢咁笑女人？所以班女人咪唔怕醜upload的相上ig囉。

又post我

女明星身型vs男明星身型 邊個中年會走樣？
淫照笑呀嬌定笑希哥？
連登日日就話邊個ig女神樣衰 木耳就話靚仔樣

你唔係仇女嘅 但被迫害妄想囉

睇明星新聞佢過成點有冇淫照有冇偷情你係咪仲生活響90's

唔同意見就一定代表我係仔？

巴定絲都好，你好九唔搭八喎

咁人地係大隻 依個關咩事

九唔搭八就咁又reply

你有冇睇自信女個post

大家淨係純文字討論

依家仲笑緊喎
唔止男評女 女評女重撚mean 女人天生就係咁比人評頭品足 大眾對男人寬容好多 你睇男明星走哂樣都照有job 女明星肥少少就被娛記日報夜報
你個意見直頭係平行世界

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

仆街
唔係笑鳩啲女人咋咩
我地男人係無辜㗎
唔好 停

Facebook 識得有個人，好鍾意自稱愛德王子，型男

笑到pk
好睇過自信女

個世界除左留意明星新聞邊個有冇job做其實仲有好多其他野值得關心既。
其實又駛乜要理班連登毒撚9up咩，你都講到佢地地底泥咁，點解要在意地底泥講咩

清弱智？明星正正反映社會對男女形象嘅睇法
咩叫值唔值得關心好搞笑吖你
駁唔到就縮番埋唔好自取其辱啦

成個胡杏兒

lm

求圖

留名等笑

得咁少圖，証明左不論男女都係鐘意對女人評頭品足多過對男人

去到2020年仲有人會睇娛樂版
其實個世界好大，得閑睇多的其他地方既人睇下人地留意乜唔好淨係局限自己既視野響香港啦唔該。

另外你唔同意就係駁唔到？

ha。。。明星反映社會標準
為駁而駁傻閪仔

我share positive嘅自信男 見到標題以為好野 點知中伏要洗眼

係咪通常女先會自信啲

仲未有木耳

連登自信男得唔得先
窮L卡密

呢個真係柒頭中嘅柒頭
點解可以賣咁多廣告

公平D
男同埋女一樣有不自量力嫁
女既唔照下鏡睇下自己身材
男既唔睇下自己銀行存摺唔睇下自己返緊咩工

唔好咁撚虛偽啦
根本呢個世界既人由你出世第一日開始所有野已經分左等級, 準備將你分等級
例如你屋企有冇錢
你幼稚園小學中學邊垃圾學校定名校
你大學讀搵錢科定乞食科
你估淨係睇你樣身材咁表面野咩

再仆街D講句, 你估淨係評價你既樣身材咁簡單, 咁輕易就放過你咩

其實仔都有好自信果D
例如金鐘老麥.jpg

現實就係幾十歲人做清潔執垃圾又大洗
一出iphone即刻換機
但係想溝後生女
一見D女後生就即刻口花花係咁撩人吹水
又唔聽下條女係咁HAHAHA, 語氣好生硬, 擺到明唔想理佢

先唔好講條女咩野質素
而家淨係討論緊條牙叔
件牙叔唔該自量下

唔好講埋D虛偽客氣說話
咩野人地靠自己雙手打份工
你憑乜野睇唔起人 ETC

根本呢個世界所有人所有野都分好晒等級
你估淨係男人返咩野工先會俾人judge / 派grade咩
女人樣身材夠會俾人評價啦
你由細讀書成績點都已經係一種評分制度啦

其實男人通常都好撚有自信
女人始終會俾呢個社會規範下
男人雖然有照顧家庭 事業有成既壓力
但係整體上黎講, 都係唔知點解會有自信過女人

木耳邊撚度靚仔
屌佢老母
咁撚有自信
係側面搵角度影得懶型
仆街一影證件相睇正面就奶撚晒野
正面好撚柒

BTW連登只係仔多所以一面倒踩女人
我覺得都係同溫層效應

以前擺過維園tse lemon龍心438舊相上老母壇
話條友四眼Look好靚仔
嚇到班C9話樓下個看更都靚仔過佢

所以為左公平起見, 女人應該開個女版連登, 日日有人好似連登仔咁得閒偷拍D仔擺上去評分

屌你好唔好公平囉
女人好似一生出黎就係為左執樣執身材討好(男+女)人咁

男人話鍾意你白, D女人個個仆晒去漂白
男人話唔鍾意你有毛, D女個個去晒全身脫毛
男人以前鍾意骨感, D女日日唔食野, 肥少少都俾男同學笑
男人而家鍾意女人有做gym既線條, 女人就一齊仆去做gym

仆街, 又唔見女人話鍾意男人有錢, 男人個個爭住發達

尾2個張
睇到打冷震

點解我覺得有少少似高登牙joe

你覺得有人搵佢賣定佢自己買product返黎賣廣告似啲

高質
屌撚死班弱智男人
個個對女人就多多要求
嚴己寬人

下次對住班自信金鐘仔唔洗講咁多野！
直接PO金鐘麥記.jpg出黎就得

屌你做咩貼我出黎

第三張目測得米四

未有好多相就有罵戰

佢係ig成日唱歌
Post唔到片
大家有興趣自己去睇

Lm

lm待笑

推呢個PO
公平D
唔好淨係笑女人
一齊笑下班不自量力既男人

推, 幫你班自信男上位

自己買產品賣廣告
再買like and follower

推

洗唔洗咁快打大佬阿Ching

推下班中上自信男

睇個post 名就知你會出現

其實女人唔係唔講/笑男人
只係社會hidden rules唔知點解女人要俾面男人
而家話俾你班男人聽做人要自量下

你緊係未見過fb有啲poor seven but confident 中佬，整張自信自拍，仲要以為自己好撚型
真係屌那星，唔屌到你你以為自己好撚型

通常熱門打卡地點都大把自信男

以前高登巴打甜筆神自拍

第三個咁似林祖瞬既

第四個先岩

IG: _nicksung

Agger,咁撚柒都有人搵佢落廣告都有
我係marketing都會搵佢，但就係俾錢佢叫佢唔好喺if 度post自己d product出黎囉

推 男人憑乜野咁有自信

呢個好撚高質喎

真人有冇150？

佢個手勢

有冇人知佢而家咩樣

其實三四係同一個人

上面有IG 你自己問佢

黐孖筋 陣間佢以為我係佢fans咁點算

可以喺入面揀番個做男朋友

好撚正wor ching

jasper 都好撚正wor ching

居然冇潮童陳志雲

我就係要呢啲！有冇汁

屌你係咪佢本人呀

屌你啦我邊有咁自信

你係咁sell佢喎

好想一刀剪撚左佢pat 陰

Push

想屌

你知唔知個主題係咩？

成個舖最正係佢

樓主啲圖太高質，我地無貨比

男人周街sd j圖肌肉圖
交友app圖都未互換就sd j圖嚟問人想唔想含
好撚自信

你都識講佢咁有錢 人地玩過世都仲得啦

j大都算 偏偏send j圖嗰啲都係極普通嘅size

終於開左自信男
留名

好嬲呀攞啲嘢嚟睇吓

都無乜人po相嘅

利申：條矮仔160都比多佢

幾型，好過班油頭撚多多聲

第三幅 畢業相唔係個個都會影咩

自己碌ig啦

唔sick佢

對明星 公眾人物黎講你岩
但講拍拖既話 女睇男既身高同錢>>>>性格 人品etc 而個要求係好高
反而男睇女就真係會睇性格 當然都會睇樣 但得罪講句 呢個世代你正常樣都有人當你女神

7

Strong post lm

佢個樣想點

睇咗咁耐，好多到好過大部份連登仔

好撚靚仔喎依個
利申巴，非基

自信男

唔比你攻擊尊哥

人地港大牙科男神喎
貼題啦ching

有埋youtube channel

我覺得啲仔真係無咁好笑
有啲都幾好
真係各花入各眼
但女個班係真係睇到會噴飯

我迫不及待好想玩玩了。都唔識

我諗起呢個

此post已完

自信到趷高腳都post 出黎

因為女明星可以做花瓶
男明星冇可能做花瓶

地球post 黎

佢真係好正

睇黎識架喎，勿相認

fb自信男得唔得
btw好靚仔好型

台仔咁既樣

第二個其實ok

同期少年風水師有冇得一戰？

咁撚孱弱影咩健身院

【明報專訊】一名16歲少年因包皮過長致磨損下體，流血數小時不止，終由母親陪同下尷尬送院，幸經過敷治後無礙。
這名正值青春期的少年，與母親同住東涌逸東鷙漁逸樓某單位。 據悉，他昨午在家洗澡時大力清洗下體，但因包皮過長藏污納垢，不堪激烈摩擦弄損下體薄薄的表皮。 其母發現兒子舉止很不自然，追問至昨晚10時才得知真相。

母親要求查看傷勢時，少年非常尷尬及堅決拒絕，由於其下體仍然流血， 婦人擔心愛兒健康，無奈召救護車稱「有人下體受傷」，將兒子送院治理。救護員到場替少年包紮傷口後將他送院，幸治理後無礙。

包皮是蓋覑男性陰莖前端朧頭部分的鬆軟皮膚，長度因人而異， 一般可輕易拉後露出朧頭。包皮亦會分泌油脂，若沒有適當清洗，油脂積聚可引起細菌感染及發炎，故沐浴時可用溫水及肥皂洗淨。

我仲以為咁有錢會有好好既教育，點解佢係到敗家又on99咁

好靚仔 btw有d gay

李日昇

不如Cap埋ig caption/名啦，
有啲就咁得張相，懷疑人哋根本唔係公開post

成個麗英咁

屌你成個仔仔咁

咪再出呢啲bullying post啦
積下德 你話我我道德撚左膠都係咁話
你一個post 人地就一世陰影
12港人返唔到嚟又唔見得咁關注

樣衰係原罪？
樣衰就唔可以share自己生活上網？

幾多年前

why not both

小薯茄程人富

睇到好爽 鬧得好！

第二三張幾型呀 係矮咗啲啫有咩問題

真 自貼仲好睇

嘩屌
佢最尾嗰句好尷尬

屌佢做乜鳩但佢係咪香港人？

我就係要呢啲！

屌，四個都咁樣衰做乜撚嘢

嗱呢啲就真係自信撚啦

蠟筆小新？

竟然咁多正評，對連登同人性有返希望
講得好好呀你！

留意返，呢度係兩個人

佢係就係香港人但又書面語個下好笑
仲要朕朕聲又小鮮肉

屌聽到佢個名都覺得尷尬

朕是不是帥氣極了

朕
佢個皇朝可以等自我滅亡
因為一個後宮都唔會有

湯兆昇？？

似文盲

好似唔可以影幼稚園小朋友再擺上網㗎喎

見到呢個post，自信都返返黎

睇到想死

自我感覺良好到

喂 屌你老母嘈交去第二度啦

阻撚住我笑鳩人

charles抱孫未
好似好撚多年

第二張以為係條褲到晾緊衫

player黎

其實都多男仔有錢

上面好多人唔貼題喎
有啲普通生活照都po上嚟
我expect自信撚係柒頭賣廣告嗰啲

坐亞望冠

暫時領先

好驚見到自己

最尾嗰張想搵摺櫈拍柒佢

好熱咩？唔怕凍親個肚？

自信男點解無牙Tim，請尊重！

其實有啲都正正常常

自信男姐靚仔都可以自信架嘛

Barcode陰

第二張個個仲要係偷食死狗公
正仆街

可能係小弟唔識fashion

係咪私人恩怨黎

人比花嬌

留名變gay post

當奴

咁柒都有得偷食
偷食班自信女？

蔡思貝嚟㗎喎

上過viutv真人show? 感覺佢性格幾好 唔算上面嗰班咁 做咩po人

入黎睇下有冇自己先
好彩冇

條女做小三仲做到坐正添
空姐正臭雞

ig? youtube 係咩

靚仔到想轉gay

樣衰係問題。。。

無人講咪你講囉

第一張成個小頭症患者咁

有冇佢多啲相呀，好想睇

之前唔係同條仔有個channel？
分左手未？
點解佢條仔會同佢一齊

康寶萊健康教練 homan the coach有人貼左未

Kenny竟然冇人講

有咩問題 正正常常一張相

第三張其他有咩問題
咪開開心心咁對住鏡頭影相only

佢ig係咩

咁矮仲着長褸

ian_lhei

Hehe?

肌肉量佢嗰啲喺邊

貼多個先 呢個post冇女既咁震撼，要多d新刺激

more?

佢係咪認為自己好大隻

見到都覺得嚇死人

呢啲大把男人爭住屌

嘩

後生 樣又唔係差

你食咗佢

呢啲一日幾十條仔搵
一定勁高竇

是但啦，仇男女權撚係咁上下質素

同一個人黎架?

唔撚係講笑 真係好有自信

jm9

啲人似私怨多啲

咁都似嘅，如果唔係唔會無啦啦post人哋生活照

呢個咩事

究竟佢影乜鳩 有隻九尾狐係入邊？

其實牙tim係邊個黎

其實佢著衫唔錯的 係樣....啫
前幾年好出名的
而家睇返佢 原來佢都做到佢想做既野

啲老師係咪唔知咩叫可愛 靚仔

點解睇咗咁耐都仲未見到自己

自己低質就話社會對男人要求高

你1個正評都冇係咪要返去反省下？

我入你想笑下毒撚
點知知個post就俾你呢條毒撚玩爛晒
屌你啦你呢天然災害幾時先消失

得啦 叻啦 知你有肚臍窿啦
收返埋佢啦

終於有張啱主題嘅相

其實第二張佢唔洗著套熊仔衫啊

基味濃郁

成千上萬嘅囡囡日日減肥焦慮
但港男有幾可計劃減肥學著衫護膚打扮？
點解佢地唔會咁著緊外表？原因大家都明

。。。 個結論點嚟 膠都廢事比

但係女人唔抵可憐
佢地自己世世代代屈服喺呢種風氣
之後仲要係咁逼害同性，周圍講話女人一定要整到有資格做男人隻私家雞

好多都係扮喺自己IG買廣告，其實係冇人贊助佢哋

只不過想呃啲品牌，等啲品牌以為有人搵佢地賣廣告

收皮啦成班臭鳩港男
人又廢又要威日日批鬥女人樣身材
又唔照下鏡睇下自己有幾錢

啊笨啊占都未睇過？ 定係我老了

邪王炎殺...

等左好耐啦多謝ching

候選佳麗

好多都正正常常，有咩好po
私怨？

一睇就知扮有人揾佢賣廣告啦

cos緊紙紮公仔？

真係，如果條仔喺入要做
俾人投訴隨時份工都無埋

屌 一見到即刻望一望user name 狙擊左半年

有d似鄺神

鬼佬讚佢果要呢

樣衰真係安份守己算啦

呢個好似d婦女之友

終於等到呢個topic

一講男唔係講女，連登仔講野善良晒

湯河？

d caption 打曬冷震

Anson Lo

呢個真係好難頂

借刀Post

如果果個人只係唔公開影幾張柒相同fd笑下
真係唔應該欺凌
邊個無柒過呀
陰陰濕濕貼鳩人咪仲仆街
要求貼埋ig名同caption

睇到呢個忍唔住gee一聲笑左出黎
究竟拿高衫有咩睇

都係叫有自信

Hehe ?

80% 係gay

屌 女人post就咁多相咁多人搶住笑 d mean 留言可以去到十幾廿個
男人post離哂題 碌撚哂先得幾個算係冇離題
上面啲撚樣仲學人講女權撚 比心機搵d自信柒頭出黎比我笑下得唔得

成陣支那味

This is gay

咁既身型做教練

身高同錢要求好高？我當全港6成人都拍緊拖 咁6成男人係又高又有錢？拍唔到拖性格真係主因 王祖藍未返支那發展喺tvb做二打六嗰時都有李亞男做女朋友啦 係女人要求高 定你連王祖藍嘅身高都無？

Dickson？

好大隻

你係咪識太少女？大把女睇男都係睇性格人品先

第二張好靚仔喎
咪盲反啦

Lunch哥D Fd ???

第三幅
證明油頭真係唔係個個啱

點解咁炒車都po上ig😂

嘩呢條撚屌

又黃又型

真
因為咁多年黎社會都係重男輕女 父權模式
會洗腦大家女為悅己者容
打扮全部只係為你鐘意嘅人=大部分男人
好似女人最大件事就係扮靚
唔執整自己個樣會比人指指點點
令女人好易就身材憂慮外貌憂慮（自信女唔計
反而男人十個六七個都幾自信（毒撚唔計

試過係街到見到啲中佬阿伯大聲話
女人就係要聽男人枝笛 聽聽話話

開女人post就男女都笑
到男人post男嘅就縮縮地

呢啲野世世代代都唔會改變到嫁啦
連登仔夠全部新一代人咪又係日日鳩叫女人一定要靚先有資格生存
又唔撚照下鏡睇下自己有幾多錢
如果男人一定要有錢先有資格生存，咁大把仔可以一齊去死
男人成撚日鳩叫得靚女先配得起自己，拖出街驚俾人笑。

你老母照下鏡啦，就好似垃圾牙叔咁，又老又冇錢，都唔知點解見女就撩，係咁問人收工一唔一齊去食糖水

仲要撩到另一條女怕左佢話我有男友就快結婚你咪搞我
都唔知點解男人可以咁有自信

只係社會要求女人一定要俾面男人，但係男人可以大大聲串女人啫

男人就算毒撚都好有自信啦

好柒

ric~~~~~~~~ko!!

都係收工再去操 無人天生就完美身材
每個身材好既人背後都要付出架啦

金鐘M記全體連登仔

本身都冇乜嘢，但見到redifine笑到噴意粉

你無聽過無上進心?

食開屎？

第2張條友係咪以為自己大隻
睇佢ig做triceps做到碌7咁都好意思po
呢d人個腦係咪裝屎

Match

岩岩先睇完個po
吱住暗瘡拍片

一篇潮文睇晒邊d係新會然

但人地有女屌
你無

好好笑 純粹覺得構圖，姿勢好好笑，唔係judge佢外表

個豬鼻柒撚到

女性朋友都無啦上連登見人話電子雞，班毒撚就興奮哂話全部女人都係雞

快啲post多啲康寶萊柒頭上黎等佢地驚啦
屌日撚日係到follow人 個身形同樣又柒
睇到都唔開胃

靚仔比例好多喎

忘了。愛

真
自信女個po
個個把口臭過坑渠
賤撚到

冇理由冇佢份喎

真，呢到好多都奇型怪狀，女果邊門牙唔齊都比人屌

俾錢請人睇鬼滅都唔方成熟得去邊

你都on9
男睇女第一時間就睇樣貌身材
再睇談吐會唔會太港女之類
女睇男都一樣 先睇身高再睇性格
再問錢問家底
性格意思唔係條仔好唔好男人
係唔可以毒撚唔識溝通

第一張個體位
想比後面大隻仔後入

有d似老夫子角色既風格

幾cute

宜家周圍都見到果個Jeffery 同埋有個成日做平面model
隻耳仔好似外星人

一定知你講邊個啦

啲女實覺得靚仔嘅 但我見到呢兩條友就唔知點解覺得好煩

想俾佢屌到扯起晒

睇得出柔軟度唔錯

Nigga?

可能好多連登仔接受唔到原來比自己好咁多嘅都已經叫差

好撚正

又係呢個London呃蝦條嘅youtuber

社會風氣又唔係單單男人創造出黎
女人笑其他女人身材唔好 皮膚唔好既威力仲大過男人啦
你見男人搵錢唔多 / 矮, 笑男人既, 第一個就係男人
同性永遠對同性最Mean

條仔柒㗎 串過屎 仲要而家開鋪?

咪撚再貼鳩我出黎 屌你老母

啲po勁似大陸仔

自貼下而家咩樣啦 你好靚仔

不了

搞唔撚掂

第一張.......眼訓返去訓啦

ig呢

變咗gay post

grindr見過佢

好撚多私怨ig 吖
原意係pro啲賣廣告,KOL出嚟笑
宜家變咗po 自己識嘅人出嚟
有啲ig post 得幾個like
連kol都唔係

私怨就收得埋啦
畀條仔搶咗你條女唔想知吖

睇自信女個post都仲頂到
睇呢個post真係唔得唔知係咪因為有代入感

柯南？

秒晒全post

甜筆神正好多

其實男定女一直都壓迫緊女人

啲相大P
真人成身成臉都係濕疹

屌你老母洗眼

個樣有啲智障feel

好多基佬

又係你

張張相都係同一個樣

我就覺得男男女女都係受到社會壓逼
性別定型對兩性都係好大壓力

至於邊個辛苦D 我就唔知
無論結論係男辛苦D 定女辛苦D 我都會覺得係到 9up
你唔可能食完蘋果 然後幻想橙係咩味 然後話橙好食d
好多工作 你唔做過 你都唔會知道辛苦位係邊
何況係做人 ?

女人要面對既 男人一定唔洗面對
男人要面對既 女人一定唔洗面對
各有各辛苦 如果你覺得異姓(無論男望女 定女望男) 一定過得舒服D 我只能話一切都係隔離飯香帶比你錯覺

問佢係咪同男朋友去好唔尊重咩

條頸有事？

呢條碌柒以香港勝利自居
實際上就係一個孖潤腸配鳩毛頭

後面個四眼係我

陰魂不散

外表我就覺得女人慘d
成就要求就男人慘d
男女都suffer緊父權框架

其實人地post d咩有自由，又無叫你睇。你睇完自己笑下咪算囖，何必呢？呢個社會真係CLS

仲有

Hi

要咁嚟show off

IG男自信=除左件衫

其實樓主係想啲人貼啲ig賣廣告既user
但啲人亂鳩咁放

咁得閒呀

有了 佢俾你提一提自己正評咗

外表包括身高嗎?
真係各有各辛苦囉

第一次聽Barcode陰

覆佢可以上佢story快

尷尬到

秒撚咗

Public又擺晒pose都唔post得？

終於有人講 P到咁白滑 又唔係Fit 真人

佢個約會集highlight笑死人
最慘係依個女仔 講到明人地生得太平庸 所以friendzone人

呢個post係由一人一個ig自信女引申出嚟
你睇翻原post只係放啲KOL賣廣告嘅「自信女」出嚟
咁可以笑人有「自信」
宜家就只係笑自己識嘅人
咁唔通唔靚仔靚女就唔可以po 生活照咩
有幾個根本連ig都係private

MEAN撚到..

原來呢句係呢度出黎

甜筆神>>>>>>>>>>>>>>>木耳

人哋矮但係有女朋友
同埋唔算好自信姐

真人個樣勁柒化行妝都遮唔到啲濕疹不過都替佢慘嘅啲濕疹咁嚴重樣都係其次啲性格勁閪

俾你有錢你都敗家啦

某入咗康寶萊嘅中同

呢d post不如叫私怨算啦

咁多奇奇怪怪既人都幾百like既
我follower都無幾百

留言前要回帶自己先

痴撚線，秒到啪啪聲

講行山界既話真係好多劣質偽KOL
呢個真係無得頂
平時d 地名同tag 已經錯漏百出
又唔係串佢咁提佢錯左就即del comment 同block 左你 然後暗地裡改
雖然我欣賞佢立場係黃
但好心啦 三四十歲人 髮線都後成咁
仲叫自己 傑少 小黃人
出個post 萬鳩幾個tag
你係女賣肉都話可能多d 人睇

其實d仔又無除衫同標奇立意咁影相，普通使用ig都有問題？不如直情叫樣衰既人唔好用ig

不過我其實覺得個女ig post都唔知鬧乜鳩

咁靚仔唔做player
唔通等下世生得柒先做？

我記得佢有條story係咩
“Welcome to our Christmas party, at the LV shop”

佢啲pose好撚正

點解咁多都係gay佬樣

第一張笑到噴飯

HKE入到lol世界賽唔係成就？

唔係喎，我覺得你幾靚仔喎

點解你會用grindr

屌咁都有得賣廣告？

Cheers 🥂

佢不如叫香港勝利（整容前）

救命
個有條係“新買咗個袋啊，嗱，LV, LV, 呢度啦，LV”

矮撚到 有冇169

自我介紹

又潮文？

呢啲毒撚好可怕

應該禁止樣衰嘅人自拍
po生活照都批鬥

點解男女po可以唔同態度

well said

佢件衫喺東門買？

叫自己乜笑乜笑真係好尷尬咩年代呀而家
不如叫自己做「搞笑」啦

佢谷到就嚟窒息喎

對男人要求高隔離自信女個po就唔會開到6啦

仆你個街基沙文黎既喂

小拳石

好似係潮文黎
我記得有文言文版

唔排除係冇咩朋友
或者係面皮厚

第三張如果佢唔着件紫色line衛衣或者成個look換過其實都唔差

caption要打 #hkig #hkboy

男女po相比女嘅就算係私怨都奇型怪狀好多
男嘅大多數都小斯個類gay佬 一半都浴缸照
一係就扮潮童出嚟柒
更唔好講有部分高質男po出嚟中和視線

gay

第2張下身好似賣魚

交友app match過佢
狗公無誤

呢個好好笑
成日係ig po話自己好仔所以單身
又影d女背面上ig話約女網友食飯

點睇都唔似係鐘意女人喎

自己買產品賣廣告

喺連登po咩自信男啊 po街頭毒撚好過啦

證明左對連登仔雙重標準

可能深櫃Gay

咁嘅樣都對佢有興趣？

呢個真係好好笑
佢啲片 睇到好尷尬

暫時呢條友最貼合標題
睇佢ig嗰浸自信

爸打應該畀佢入過

唔係架 好多男人都爭住發達架 只係發唔到到

換個髮型加條眼線咪同d韓星差唔多

覺得韓國男人樣衰

笑到噴飯

嘩，想吉死人咩

好掛住志雲BB, 有冇人有佢IG

成個POST比起女人個邊差幾皮
個邊好刺激

屌 用王祖藍做例子咪姐係要求高囉 佢矮同樣衰係真 但口才好到喺支那競爭咁大都撈到風生水起

王祖藍既口才lv有幾多個有呀大佬如果我要求個男仔口才好似黃子華咁 你係咪又覺得好低要求仲要講到女人要求好低

係呀 我身邊女仔朋友全部都係話睇性格先呀 之後成撚日見到佢地暗地裡笑鳩啲矮 冇咁好樣既男同事 然後9成另一半都係高過佢地(講緊17X) 同好樣既
咁叫唔叫睇性格人品先

好有Point

似出黎搞笑

呢啲仔先好屌肯定好淫

練大隻咪食到囉有幾高竇呀

等你po呀

又一粒小拳石

性格好 真係噴撚左飯出黎

Friends 疊 friends 識 聽講佢恨上連登好耐
終於有個適合佢嘅post

好撚似蘇永康

聽完佢啲cover 差啲往生
極推大家去聽

佢後面個鬼佬

呢d post最驚見到自己

係個五官唔撚掂

笑撚死

好奇金句集係乜

仆街 笑撚死

你睇d連登仔 呢句開始係潮文

佢個樣真係好中學生
完全冇佢阿媽嗰種貴婦feel

專家dickson？

Cls

佢個IG名好難search 到佢

乜撚嘢金句集

因為呢個唔係佢ig
係狗公集合ig

佢勁多人ig問佢幾時拍拖 又讚佢好仔呀點解會單身
跟住佢就會回覆自己寧缺勿濫
Cls 極度懷疑係自己開ac 問自己

正正常常啦依啲有咩好擺人岀黎

或者似係啲人玩鳩佢

人哋打一句 佢覆幾頁偉論

And then覺得自己講得好好再post public

More

你po 個真係型棍出嚟做咩

最後嗰個都有資格有自信掛
連登要求好高啊
木耳又話係靚仔

嗰架仔仲有做youtuber

想問你係咪十年冇出街冇接觸過個社會都唔啱
外在黎講不嬲都係對女仔標準高過男仔

咁依家咪講緊個風氣好明顯係外在對女人嚴苛d囉 jm9姐你講咩可唔可憐

喱個角度睇唔到幾矮喎 仲好似幾高
Btw隔離條女好似好正

個頭真係好撚柒，冇得救嗰種柒

碌到呢張真係笑出聲

好難search個ig
有冇link可以share出黎

點解依加自信男會等於柒頭==

第一張都算
第二張咩事 關懷智障咁撚樣

Igifter

以為係大眾契哥馬凌偉

俾d學生家長見到死得，可以俾人告，唔出得樣。不過算，後生仔吸下經

似gay

gang gang?

唔係健身教練黎， 佢係層壓式賣d "健康" 飲品， 其實同你飲水食菜差別不大， 都係會飽同瘦。

不過可能自拍up 上ig太有自信， 比胡金 fu 狙撃左好耐

仲係咁曲線直線讚自己係筍盤

好似台灣YouTuber hook

仆街，頭先先睇完佢打飛機條片
呢期最撚出名係佢啦

成個post 最搞笑

屌，個樣同個表情有冇變過，
收返埋對肥仔波啦

屌 IG有人扮佢 佢即刻嬲咗 跟住佢post咗好多個Story 批鬥人哋 成日講到自己點好點好點知咁小氣 依家仲可以係佢個Story睇到
睇佢打嘅字 都幾有連登feel 懷疑係連登男人有錢就溝到女嘅理念造就到佢咁樣...
唉 呢個就係太認真睇連登嘅後果

連登就係咁大家真係唔好太認真 笑吓就算

可能條友都係post入面嘅自信男

終於有人講

Upload埋佢條片出嚟

佢ig好似呢幾日冇咗冇得睇佢

個樣好怪

ig name?

ching有無屌過佢先

佢老豆係黑社會 小心啲好

屌竟然碌到識嘅 佢係咪得罪咗你

啪啪聲 係呢到都勁多雙重標準既廢物 笑女人就得 笑男人就縮埋一舊 想睇層主回應

迅雷頭

咁嘅尊容應該無乜機會抱孫啦

想show腹肌？

幾似劉華

個頭幾撚型喎

男反而冇女咁好笑

好正嘅童星 想畀佢屌

好多唔係柒頭都p 得幾勁下
所以好少真正男神

生活照咋喎 要kol 呀唔該

都係甜筆神正啲

離題到

髮賓都好似

網上笑唔係笑？

好啱

感覺到美斯無左踢波咩都唔係

做乜鳩

ok wo post 一定要大隻? fit 都夠做啦

focus 咗佢粒lin

可唔可以捉我返屋企屌

無暗瘡又黏膠布

佢都有dm過我
好撚搞笑
得閒睇下佢ig食下花生好有趣
佢d金句又幾過癮好現實
係個人 生得柒少少又un

唔知點解會聯想到呢個賓佬

少年風水師正啊

佢個肚臍好搞笑

佢有冇多謝疫情令到佢靚仔咗

靚仔過我

Kol 生活照

最後個張成個啤梨咁

好心佢女友咪著高爭鞋啦

G持

嘩 呢個真係dllm

呢條友試過fb inbox我啲女仔朋友問有冇興趣做個朋友

笑到pk

減完肥冇錢買衫？

籃球嘅？

成日R女傾計又名牌
每日ig出post講自己搵女要點點點

好撚似

個樣好好笑

Kenny起碼好笑過佢先啦

唔係肚臍 係賓周黎

有人po左你上嚟？

fit係邊
冇人魚線休返高條底褲先啦

呢條友係教練？
唔怪得聽都未聽過呢間嘢

Private ig都post

真心覺得巴打你好靚仔

屌...第一張咩事...覺得自己好靚仔？

呢d我地叫pancake nipple。
粒lin成塊班戟咁

faith係咪已經解散左？

對肥仔波好肥美笑死

笑死
瘦仔無肚腩好正常，手都無，佢幻想自己李小龍咁

偷食斷正仲要屌晒全世界老母

我post就有人負皮我但依個好撚好笑

戴左口罩型左

藍嘅

如果戴埋口罩都冇順眼咗即係五官慘到冇一樣得

見過真人 呢個女人黎架喎

此po已完

呢d身材先正

炒咪炒 呃like緊要啲
有啲人為呃like跌落山崖
我無咗份工有幾閒

特登睇下自己有冇比人擺上黎

Agree

你唔係第一個

點解啲自信男咁鍾意po自己沖涼啲相？

第一二張係麗英黎？

小學畢業未？

佢可以揾定工了 阿寶又要出動

邊到似呀

有冇人知呢間係咩學校？

啲陰比狗咬咗忽？

幾可愛喎 想含

可唔可以開個女人台
專討論男人

其實佢係咁有米點解唔執下個樣先
重點係佢完全襯唔起d袋同頸巾

個前陰右邊短過左邊勁多 兩邊啲頭髮仲要剩係undercut右邊 仲衰過喺qb house剪

個icon呃到人 其他邊度似

個icon咪直頭係勝利本人
緊係似啦

扮緊陳奐仁?

痴閪線

著起龍袍都唔似太子 就係呢隻
哪到的自信 話自己好
愈窮愈鐘意放d 名牌上身
如果真係有錢，貼個戶口出黎好過啦

對眼

條褲邊到買？
想要

最鍾意幫藍店同中資賣廣告

想起721...

有無米五

周街sd自己啲打j片係咩心態

呢個有咩問題?

乜料可以呃到咁多妹豬

康寶萊健康教練四巨頭
比你講做智障 真係唔識貨

我唔係ig個胡cfu 咁岩都係用呢個名啫

咩呀 gymfail 咪你 胡c fu 講緊你呢個ac

尋晚kelly鬧得我好岩

又係佢r fol r到出左名

睇黎巴打你都知啲野喎

你like埋佢呢啲圖

唔係佢本人黎

淨係見到gay肉

想睇老蘭hugo多啲

戴口罩都咁撚柒成條頸都係老泥

Who.jpg

點解巴打可以咁岩搵到佢曾經留過啲同而家180度轉變嘅留言

好似女人

佢啲頭髮係咪呀媽幫佢剪

其實佢講啲野都幾似連登毒L 只不過佢選擇左係自己嘅personal media發表呢啲眾人皆醉佢獨醒嘅偉論

個人襯唔起啲名牌就唔好着

屌戇鳩冇追Po原來有人post左
自膠一打
佢仲要DM問我可唔可以做朋友
我話唔可以 跟住佢話唔好意思打攪晒

可能你就係呢種人

佢都有dm過我我冇理佢跟住佢鍥而不捨咁每一至兩個月dm我一次維持咗年幾cls

個樣令人好不安

Lv 都唔靚搞唔掂

認真講最後一個唔錯

9公合集
超多自信渣男

笑撚死 一睇就知佢連女仔frd都唔多幾個 日日剩係腦入面ff啲女好撚膚淺 冇拖拍係啲女問題
男睇女根本最撚介意樣同身材 同個肥少少嘅女仔拍拖已經會比frd笑奶美極
反而女仔好多都唔睇樣 只要你唔係發出惡臭講野唔識望人嘅連登毒撚 拎到入場券 之後就係睇你人品性格專唔專一 過唔過到人世
望到呢啲comment真係覺得好可悲

坦白講 毒撚就算樣唔差唔矮都難溝女
除非好靚仔就會有女主動溝你
反而識講野識social既
唔靚仔甚至矮仔肥仔都有拖拍
所以女睇男 識講野係大曬

左右2個都係教練？
咪即係講俾人知啲product唔work啦

TVB D KOL

食得咁偏

唔講係香港人以為係台灣個steamer羅傑

依家又唔係搵老婆，從觀賞性角度做咩唔可以咁奄尖

但係而家嘅制度上唔會再有父權存在喎

好多戇鳩大男人思想係自己逼自己咋喎

依家仲係父權社會

佢住屯門 唔記得係咪大興 屋企有個殘廢老母 成日點鳩老母做嘢 老母成日笑騎騎聽佢話 唔好問我點解知Terry哥原來依家仲呃緊女仔蝦條啊？咪撚扮咩心理學喇你識女仔最終目的都係想搵單純女仔返屋企幫你打飛機渣

佢嘅金句就係:我拍拖寧缺勿濫心態
轉個撚頭就除褲要人幫佢打飛機

佢幾多歲

依家估30頭到

但脫緊髮

三甲

感覺都係女版醜樣好多
雖然男都好癲

有時真係忍唔住笑

利申：係佢中學師弟
中學同佢參加過相同興趣班，合作過唔少。老實講佢本身係超級肥既人，見到佢減左咁多其實都覺得幾開心。雖然日日都望到佢ig都真係少煩膠，但係我中學識佢個陣人品本身可以算係超好人個種。見佢由超級肥減到變翻正常人咁樣，就算ig煩我都覺得佢至少唔係存心呃人。

似係有濕疹多d

唔通佢係其中一個俾人貼咗止嚟

條友應該好撚毒
普通約人出街都影相

FARIS哥

呢個幾得喎

Ricko就收皮啦，條友好撚嘔心

我！要！食！花！生！！

開工大吉燒豬錫晒你

似係濕疹喎

而家啲妹豬好似鍾意呢啲

請尊重原來出自佢

嘩！佢黑超嗰張好似陳強！

咁其實佢都幾有禮貌呀

嘩唔通你係LV啲女職員

到底哪來的自信 生到三尖八角咁好心收歛

呢個都無乜嘢嘅，不過下次可以熨下條褲

聖光

都係keep住多油

條友而家點

男人真係好有自信
做倒垃圾又窮又老都夠膽周圍撩女

呢個有咩問題
目測又唔係話矮，仲要着衫有佢自己style
最多你話個style係你接受唔到

佢全身女裝?

馬來西亞嘅。。。dllm jer一次頭是咪要半盒髮泥？

究竟佢係自信到自戀定係根本就痴痴地線

第一張佢對眼咩事 眼袋位好明顯白咗一達
Concealer 浮粉？

巢到160變180

佢之前fol 我又unfol 返都成兩三次

事實證明 毒男唔會po自己出嚟，啲女就貪慕虛榮

好嘔心

但很壞

100%

文盲都上到連登

我自己

試身室自拍

點解啲人鍾意喺gym room 唔著鞋？好污糟

屌 女人覺得佢地係自信男 post出黎就話人女權
你班男人咪一樣咪係到評頭品足人地個樣似ET或者可以蒙頭入閘笑9人 挑你連登仔一膠樣 學咩人懶清高姐

笑鳩班自信臭鳩港男就岩嫁喇
成班死臭鳩
又窮又柒都夠膽咁有自信

吓，有咩制度favor 男性多啲？

佢對眼都幾唔靚

Post相還post相，記得唔好自爆

咁既樣都比佢食
d女自己攞黎

係喎屌
佢好多相都喺舖頭到影 或者就咁cap官網圖話訂咗貨
懷疑有部份影出嚟但係無買

唔一定favor男性先叫父權架
香港女姦男係唔會犯強姦罪
因為舊思想覺得扑野係男賺女蝕 女人好弱唔會強姦男 男人咁strong被人強姦=你廢/你有賺

諗起SNL 呢個sketch

咁好難話係父權「社會」 其實我只係唔鍾意個用字啫

支那人最鍾意
連西裝都要全套去試身室影
肯定影完唔買
一睇個背景就知底細

真係冇人唔鍾意靚
但係佢係好柒好惡俗髮型又核突
不如睇多啲時裝雜誌人哋點襯衫

點解唔鐘意
但由上級到低層到家庭都係呢種諗法
女要保護要養 男係危險係強者

P圖P到變外星人
冇錢買衫要著住套校服影相
對高筒dr martens仲要完全唔襯

咁又唔好咁講 愛情係盲目嘅

重點個嘴

其實佢個嘴發生乜事咁樣木嘴會型啲？

讀書喇柒頭

佢follower 7千幾
啲like有成千
差唔多7份1follower會like佢啲嘢
但又冇人留言
你話啲follower 啲like唔係買返嚟都冇人信
仲有勁多嗰啲你問我答成千幾個
都唔知係咪自問自答
又唔係靚仔個樣又7
bio寫HKBU唔知以為佢讀degree
其實讀緊個high dip

笑咗

嘩，你好留意佢喎

因為呢個post係笑男人嘅
入得黎都係open mind嘅人

7撚到仆街

識佢真人
同啲相都頗大距離
性格好差
成日扮晒nice扮有禮貌
但成日講大話
睇佢露腿嗰張都知肥底
成日P相P到自己好精緻

more
聽講佢面試過全民造星

自稱又肥又醜偽美少年參加全民造星2 話花姐俾佢直入如非照騙

佢對外聲稱話因為佢爆咗內部casting啲內幕出嚟所以花姐好嬲而唔揀佢
實情其實好易諗到啦
一去到casting見到真人同相差好遠
然後唱歌又難聽
跳舞又唔掂
就係咁簡單囉

有睇過佢story啲片就知
跳到勁kam
自己都唔敢post晒成段舞
但節錄出嚟嗰啲都跳得好kam

btw佢都幾犀利
跳咗咁多年都係跳得咁差
佢今日喺bu有cast drama soc
bu drama soc基本乜狗屎垃圾都收
但都唔收佢
佢自己都知自己咩料啦其實

佢今年**喺bu有cast drama soc

同埋佢好似成日做ptbf添
唔知啲人會唔告佢違返商品說明條例

人地右邊面中過風先咁，已經好慘，體諒下啦

根本呢到有好多都係私怨or 唔抵得人

好想搵返陳冠希隔離個阿叔出黎

成隻亞古獸

仲有其他柱

咪撚po我出黎
打撚死你呀

佢個ig名同緊我地講

佢抱孫未

李日昇正呀

全職花瓶唔係問題，LGBT唔係問題，問題係個唔係連part time花瓶都唔係，po之前可唔可以諗下人地感受

hi 同學

嘩 屌你 哪兒來的自信

嘩 屌

應該唔係啦 gay應該叫本宮

以為你俾佢擺左上story

原來男既仲精彩

屌

男人老狗著乜撚野高爭鞋佢閹咗未？

揸緊車都得閒放story，睇嚟佢對自己手車都好有自信

柒到死直頭反肚

好似係女人黎 從來唔影正面

好撚柒

對眉想點

個樣好普通 但前臂咁幼嘅

p 完 上咗粉都係咁

這臉蛋不讓別人看看，太自私了

我今晚要瞓架屌你

想睇自信男 咪再放正常圖出黎
Btw 女果d好笑d

所以話呢個社會同埋男人自己都對男人既外表寬容D \/
仆街上面班柒頭都叫正常?

第二個以阿差來講先係中上啦

依條柒頭之前好似有人post過

仲認為係專針對啲做直銷嘅自信仔女
擺張好睇啲嘅相上ig有咩問題

第二樣都好地地第一張做乜撚

佢ig簡介寫自己係boy

畫眉失敗

前定後
前面幾靚仔
唔知我地有冇gay

第2張手拎袋好柒

但佢都有男朋友

中立啲講
Gay唔係問題
對腳仲正過好多港女
但個樣真係不了太過自信

笑到噴出黎啲pose好用心擺

好佩服佢寫到啲咁嘅飛機文
返去再讀下中史先啦

有啲似耿爽

認同你嘅points，但金鐘老麥點都唔可以叫自信男啦下話
好多都遮樣，大合照都係成班人鳩下啫，唔算自信啦下話

呢類柒頭真係以為自己好型好mk
其實個樣、身高同人品衰柒到一個點
但係連啲普通mk fashion item都唔襯佢

對10000米冇乜概念到底係香港可以由邊度跑到邊度有10000米

胡杏兒好好多喎

呢個幾cute幾靚仔

無自信女？

有時太過完美，就會好假

[quote]
奸奸

點解咁多浸浴相

其實好悲哀
性格 人品可以好易改
好多響女仔係理所當然嘅特質
例如談吐 專一 caring 等等
如果響男仔出現個男仔已經可以好容易溝到女

重要專一男人已經等於好高質咁
俾人話“你哋班港女仲厭三厭四etc”
之前睇到有個post話人性響男仔係好罕有真係好贊成

當個女仔覺得個男仔冇上進心 想分手果時
係會俾人話個女仔拜金 搵有錢人埋單
真係想問問係咪真係咁多男人有錢可以結婚之後唔洗個老婆返工 仲可以請到工人打理頭家 個老婆真係唔洗做 日日又spa又shopping
仲唔洗湊仔
如果唔係，婚後重要兩公婆返工果d
憑乜嘢話個男仔埋單
明明大家年紀相約同大家付出嘅努力係相約

但係樣係天生嘅。。。唉
除非整容 但整完又會俾人話整容雞

女仔為咗男仔盡真係好大努力
但重要日日比連登仔鬧
日日係雞係公廁
女仔除咗個樣就冇其他價值
冇樣冇say咁

有女先算啦

你班仆街搞到以後無人敢再用IG，屌死你班柒頭

其實世世代代都有呢個風氣係apply落其他地方都得架喎

例如種族 性小衆等等

但當大家都想改善呢個情況嘅時候
例如遊行或者響IG/YouTube/連登（呢個post）講解男女平等 或者反擊/發表相關言論嘅時候
就有你呢d 人響度講話女人唔抵可憐

重要變咗係討論男女平等
女仔係咪外表最重要嘅問題

但討論女人嘅post d人把口真係個隻賤真係無底深潭

姊弟戀係咪時下愛情大趨勢？

#142 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想知香港有冇6成男人咁有錢
真係唔知邊個冇咗邊個唔得

幾型棍
起碼敢著自己棍著既野

好奇問 幾錢一個

個頭咁細

藍絲真係無個正常
依個人我朋友曾經識佢
個人好自大又陰濕
成日覺得自己英俊風流溝到女

不過而家都好多職業女性
迫自己工作上要取得大成就嘅

雖然唔關事但突然諗起 Cathie wood
連登契媽

個brand係佢自創嘅潮牌 影啲相柒到仆街
之前條友post百鳩幾個story係度唱k 屌佢無個音係準 仲覺得自己唱得好好聽

唔好侮辱hook

呢個笑撚到仆街佢d story highlight

真 話樓上正常嘅 真人應該好撚柒
咁撚樣都正常無撚野啊 見到都唔開胃
隔離班女有啲係好奇怪 但好多都有化妝襯衫
大部分都正常樣就俾兒登仔雞蛋挑骨頭
男嘅就真係岩岩摻摻啦

呢張先貼題

第一張林祖舜黎 拉

著得柒但人地屋企好撚柒有錢
贏撚曬

呢個都算自信男嘅知名人士啦😂 嗰浸自信味...

邊有

人地君哥讀nursing仲未畢業

第二幅條友隻手臂大到仆街
去賣gym粉好有說服力

好MK

有無ig

我係男人都忍唔住講句
呢班太好笑

我都開過佢post
果次碌ig見到
嘩！屌你
破壞眼球系列

估下我有幾高

第3張
好想知佢跳唔跳得過迪士尼個欄杆

唔講唔覺
一講好撚似

有人借刀就好笑

點解咁多like

嘩屌好撚仆街

dllm睇撚完佢跳舞啲片真係嘔撚左
平安夜係條街跳舞訓撚曬地咁
成撚日個口罩剩係遮撚住個口

你縮咗入老母閪

Top3

覺得佢地好慘 但呢個post真係太好睇

呢個好撚好笑 個個po都係自己cm自己

😂😂😂真心矮 但有米😎

有冇故聽 想八下 條女都得

無乜氣質

講野同個樣咁大反差

日撚日比fd wtsapp我 好撚煩架

泰國人妖？

泰國人妖都叫整完容 勉強叫得靚啦

10公里，西環去太古

睇咁多覺得Mr LV 最痴線

睇完Mr LV 個ig淨係想講
就算好貪錢既女人睇到佢都會掉頭走
仲唔知自己有乜問題已經係最大問題

hooo唔係你咩？
人哋提你仲要比粒膠人

btw原來佢有mon post
hi 柒頭靚仔得你吖

好彩一早lock撚左個ig

佢似一個姐妹多d

矮到pk! 咁大舊好核突

睇完只能講
大隻可以練
打扮可以學
樣衰就真係天生
除左整無第二條出路

乜鳩嘢姊妹呀
又唔識化妝又唔識襯衫
佢似大陸嗰啲土味富豪

唔係

好榮幸呀！有錢人睇我個po

好似麗英

做咩成日都有人話啲男仔好似麗英

事實似

終於有佢 飲到甩頭髮夠膽調返轉張相話康寶萊可以生髮

識佢勁狗公都唔知邊度黎嘅自信

有無米就唔知啦，但就一定係藍屍

仲要腳短賴飲醉

屌撚死你班死臭鳩港男

P牌無得like 但你呢番說話真係深有同感

大家最好公平D
既然女人一定要樣身材合格
咁男人都一定要樣身材合格
我地開個女版連登
日日恥笑班仔一事無成又冇家底又冇前途又冇錢又冇技能又冇學歷
唔撚好俾班死臭鳩無撚啦啦都咁有自信
日日喺度自欺欺人話莫欺少年窮, 到我幾十歲事業有成可以溝返20歲靚女
一定有呢種人但唔會係佢地班人囉
屌撚死你班死臭鳩港男 憑乜野咁有自信

我只係想d男仔冇咁仇視同恥笑女仔& 發表d咁stereotype 嘅言論

唔係想大家咁對立

不過見到好多post都係笑女仔 重要咁多人和應
又無人會講返d正常人話/反駁返佢哋

咁

既然先撩者賤 都冇辦法

啲自信男柒撚到